何韻詩：當年挺六四的眾港星 反送中今昔何在？

阿詩

問下譚撚伯

老實，好在佢師父同哥哥2003死左，冇眼冤！！！！

唔出聲唔代表唔敢囉！！！

唔好紅色大字唔該

成班8964突然扮愛國

2019.7.10 itunes store album 榜

2.Hocc
3. Pakho
4.Hocc
6.Pakho
7. Deanie
18.Hocc
19.Hocc

支那回憶小子洗底

回憶小子：當日話連登仔美中和好炒晒車，被鞭屍樽鹽何在？

中美和好，反中撚炒哂車

唔出聲都好過撚伯B伯咁發Up風

支持送中都仲接受到 各有各意見
但係撐狗真係食得屎
根本人格問題

沉默好過出黎9 up

撐狗已經唔係政治問題, 係良心問題
有良心既人點撐得落